
                      Siguiendo la misma estética, mismas formas y estilo y manteniendo los mismos parámetros, -armonía artística de ausencia de cambio no-necesaria-, que dieron lugar a la original, inédita y previa secuela aparece esta continuación -y a la espera de la tercera- con una mejora indiscutible en todo lo exhibido, en todo lo mostrado anteriormente, en el supuesto capítulo 1; personajes más completos, mejor utilizados y de mayor interés, una base mucho más suculenta y sabrosa, mayores sensaciones, efectos perceptivos de mayor huella para un espectador mucho más satisfecho y contento, con un aprovechamiento de las imágenes mucho más factible, más versátil. Angustia e incertidumbre en dosis más profundas, mayor ansiedad en su placentero visionado, no tanta incertidumbre -es previsible su anticipación- pero una inquietud y tormento de mayor calado que el recuerdo de su hermana mayor. En términos generales, un trabajo mejorado para una película de terror que no ofrece novedades ni grandes aspavientos pero, puesto que tiene su antecedente -antecesora que marca la línea, huella a seguir-, únicamente se puede afirmar que es mejor que la susodicha. De ahí a que la compares con otros relatos terroríficos... su posición en el ranking puede que baje bastante!!!
        
            